聯合國前秘書長安南逝世

Kofi Annan, former UN chief, dies at 80

Kofi Annan, the former UN secretary-general who won the Nobel Peace Prize for humanitarian work, has died aged 80, international diplomats say.

Annan was the first black African to take up the role of the world's top diplomat, serving two terms from 1997 to 2006.

He later served as the UN special envoy for Syria, leading efforts to find a peaceful solution to the conflict.

第一眼睇到柯南

其實聯合國做過乜？

世界不是只有US可以話事咩

RIP

細個聽新聞永遠聽左柯南

強烈遣責

rip

支那？

聯合國左膠
理想地遣責下你
係有用既中共同北韓呢啲死撚左啦

有冇人幫我分返清邊個打邊個?

Morgan Freeman應該好傷心

1971年，在美國的壓力下聯合國將創始國之一的中華民國踢出，迎來強國。
1972年，中共即把香港剔除殖民地名單。

香港同台灣獨立後要清算聯合國先

三個真係一樣樣
But rip

竟然冇人惡搞 morgan freeman 連登已死